偶然地在19年3月21號第一次娛樂台時見到你至今

偶然地在19年3月21號第一次娛樂台時見到你至今
因娛樂台 勝利(已失敗)這個由你演岀來的角色而幸福過 開心過
現在希望你錯誤的選擇和後果能令你永遠後悔
你真正的面孔到底是如何我現在也摸不透
旁人對你的視線的改變希望你能感受到
再見

牙利好好囉

你條死臭雞得唔到我嘅心就抹黑我

我=臭雞
你=狗公
我地雞飛狗走

我小妹嚟

真😳

系

我tbg

我pure

我no label

我pansexual trans female

gchi

唔係好想知😓

我想話你知

有冇cap到你們初見既對白

不割蓆 不分化 不戳灰

sor無興趣

咁你呢個post咩2c

表達我係一個有人格分裂嘅白卡tb

我好害怕有咁ge tb騷擾我lor😖

喔

你囉 pansex trans female

樓主不妨考慮下我😘

我地有共同興趣（TL）

大家都是LGBT

you are my soulmate

臭雞真係臭雞

懷疑係樓豬入侵TL ig帳...

唔係TL funson

樓主又開on9 post
青山可以用電話?

你點解又有得用電話==

樓豬開分身=TL=手卷=邊9=swag=對唔住大佬=降狗

因為我就係負責睇住你班弱智 個啲守衛lor

守衛有得用電話?

woooooooooooooooo
連成一線！！！！！！！！

唔關降仔事

搏炒

收到風佢用您個帳用得好密

一號莊一號莊 記住一號莊

幾時輪到你講野呀 青山1號

你hea9我呀?!
full address 背過幾多似呀？

d痴線佬 成日都覺得全世界痴線得自己正常

全部同我企起身！！！！

個個咪你lor

企起身！！！

你唔愛阿演啦？

我 black label